\chapitre{Réunion de crise}
\interscene{Plusieurs semaines plus tard\dots}

\begin{play}
\ledirecteur Messieurs, mesdames, mesdemoiselles, mesdamoiseaux, la femme de ménage, les troubadours, ta soeur, la tortue et tout le personnel ici présent: vous savez pourquoi je vous ai réunis : la proposition de remplacer les plantes vertes par des légumes n'a rien changé au problème! Toujours autant de morts! J'ai donc le plaisir d'annoncer à Mr.Même ici présent qu'il est rétrogradé. Il ira sur la planète Mars afin de servir de relais radio pour communiquer des informations de la plus basse importance (ce qui me ferait bien déjectionner personnellement) au reste de la galaxie.
\moi Mais c'est injuste! Je ne veux pas non! Comment ferais-je pour nourrir les enfants que je n'ai pas??? Vous rendez-vous compte? Je n'ai pas de famille à nourrir! Comment vais-je donc-t-il bien pu faire donc?
\ledirecteur Je ne sais pas! Démerdez-vous\dots{} avec une brosse à toilettes!
\moi C'est injuste!
\ledirecteur C'est la vie!
\moi Mais c'est injuste!
\ledirecteur C'est la vie!
\moi C'est dégueulasse!
\ledirecteur C'est la vie!
\moi J'ai une soeur!
\ledirecteur C'est {\em ta} vie!
\end{play}


\section{Plus jamais Jamais}
\interscene{Jamais, qui écoute toujours discrètement ce qui se passe dans la salle de réunion de façon à rappeler à Moi ce qui a été dit, a entendu la terrible nouvelle\dots{}}

\begin{play}
\jamais Monsieur ?
\xmoi{sans conviction} Jamais ?
\jamais J'ai l'honneur de vous annoncer ma démission.
\xmoi{se réveillant} Mais\dots{} c'est impossible !?
\jamais Impossible était votre ancien assistant Monsieur\dots{}
\moi Jamais, je ne peux pas vivre sans quelqu'un pour m'assister !
\jamais Je sais, c'est pourquoi je vous ai amené mon remplaçant.
\moi Ah Jamais, que ne ferais-je donc plus sans vous ?

\intratexte{Jamais va chercher quelque chose.}

\jamais Voilà, c'est là.

\intratexte{Jamais montre la boite qu'il vient de poser au sol.}

\moi Fantastique ! Mais qu'est-ce que c'est ?
\xjamais{complètement indifférent à la remarque de Moi} Sur ce je m'en détourne et m'en retourne.

\intratexte{En effet Jamais détourne la chose et sort de la maison.}

\moi Bon\dots{} Il reste plus qu'à ouvrir.

\troisgrospoints{}

\xmoi{ravi} Un chat !
\end{play}
